講真黃色經濟圈同區議員應該要搞登記同限買口罩，唔應該係亂派

- 上網登記，要寫明自己淨返幾多口罩，同係咪醫護或者高風險工作（如清潔）
- 如果老人家唔識上網就搵義工幫佢填，叫佢啲仔女幫手填
- 填完攞籌，再排 order 俾有需要嘅人來買
- 唔一定要留電話，但一定要有野 ver 個籌嘅 numbet

免費亂派口罩根本解決唔到問題
同埋就算賣，一盒一盒咁賣，亦都唔係好方法
其實一次每人賣五六個，穩定返個供應就無事

根本一早就應該要咁 個個老人家見免費派有理無理就搶 無就屌人 老人家其實乖乖地留係屋企仲安全 唔好周圍走

如果個個都話屋企冇曬口罩 咁你條橋係咪廢左呀橋王？你點預到啲口罩係真派到有需要既人度

個側面影響係宣傳同令中間搖擺人士加入黃色陣營。太多計算或派得唔好會反效果。同埋老一輩有口罩，令佢地自覺或無咁厭世，真係可以減少病毒散播。

全世界都捐物資俾中國，其中一個原因係唔想病菌散播。

咁佢搞咁多野都只係買到四五個
同埋係買，唔係免費攞
佢第一次可以咁做，慢慢如果佢日日買完四五個都話自己得返零，咪自動計到同blacklist埋佢

而家出面下下都兩盒 thx
你諗下兩盒其實好多

之前新聞媒體捐款戈鑊一次過起哂手足底，覺得登記實情好危險，
不才，但有高人希望諗方法只留低藍絲登記資料

冇事= 藍絲有機會轉軚
有事= 只有藍絲資料會出街